有冇人做fyp做到窒息

發夢都諗梗份野點打
醒左就繼續做實驗

好彩小弟生得高大靚仔
條野粗長硬持久粉紅色
應唔應該試下走潛規則？

有 想死了
下星期present

夾錢請打手了

幫Professor

G持

老女人來的

send 樣相同jj我睇下

咁可能要奶幾次先夠

去跳舞群組
轉個手 你屌翻professor轉頭
大大聲講唔做份垃圾fyp都仲得

Pm

做到Weekend League 都輸到唔想打，下個禮拜連報名都唔記得報.

想通了嗎？

想當年有得揀FYP腦細

果斷揀個老女人

有冇食評

流料王你好啦下